= Hardware and Software Requirements
Author Name; Another Author Name
:revdate: 2022-11-25
:revnumber: F37
:idprefix:
:idseparator: -
:!example-caption:
:!table-caption:
:page-pagination:
:page-layout: with_menu
:category: test-category
:tags: tag1, tag with space, superlongtag, yet another tag

image:multirepo-ssg.svg[Multirepo SSG,200,150,float=right]

image:multirepo-ssg.svg[Multirepo SSG,150,100,float=right,role=black-border]

Platonem complectitur mediocritatem ea eos.
Ei nonumy deseruisse ius.
Mel id omnes verear.
Vis no velit audiam, sonet <<dependencies,praesent>> eum ne.
*Prompta eripuit* nec ad.
Integer diam enim, dignissim eget eros et, ultricies mattis odio.
Vestibulum consectetur nec urna a luctus.
Quisque pharetra tristique arcu fringilla dapibus.
https://example.org[Curabitur,role=unresolved] ut massa aliquam, cursus enim et, accumsan lectus.

== Cu solet

Nominavi luptatum eos, an vim hinc philosophia intellegebat.
Lorem pertinacia `expetenda` et nec, [.underline]#wisi# illud [.line-through]#sonet# qui ea.
H~2~0.
E = mc^2^.
Eum an doctus <<liber-recusabo,maiestatis efficiantur>>.
Eu mea inani iriure.footnote:[Quisque porta facilisis tortor, vitae bibendum velit fringilla vitae! Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.]

[,json]
----
{
  "name": "module-name",
  "version": "10.0.1",
  "description": "An example module to illustrate the usage of package.json",
  "author": "Author Name <author@example.com>",
  "scripts": {
    "test": "mocha",
    "lint": "eslint"
  }
}
----

.Example paragraph syntax
[,asciidoc]
----
.Optional title
[example]
This is an example paragraph.
----

.Optional title
[example]
This is an example paragraph.

.Summary *Spoiler Alert!*
[%collapsible]
====
Details.

Loads of details.
====

[,asciidoc]
----
Voila!
----

.Result
[%collapsible.result]
====
Voila!
====

=== Some Code

How about some code?

[,js]
----
vfs
  .src('js/vendor/*.js', { cwd: 'src', cwdbase: true, read: false })
  .pipe(tap((file) => { // <.>
    file.contents = browserify(file.relative, { basedir: 'src', detectGlobals: false }).bundle()
  }))
  .pipe(buffer()) // <.>
  .pipe(uglify())
  .pipe(gulp.dest('build'))
----
<.> The `tap` function is used to wiretap the data in the pipe.
<.> Wrap each streaming file in a buffer so the files can be processed by uglify.
Uglify can only work with buffers, not streams.

Execute these commands to validate and build your site:

 $ podman run -v $PWD:/antora:Z --rm -t antora/antora \
   version
 3.0.0
 $ podman run -v $PWD:/antora:Z --rm -it antora/antora \
   --clean \
   antora-playbook.yml


[,rpm-specfile]
----
Name:		hello
Version:	2.10
Release:	1%{?dist}
Summary:	The "Hello World" program from GNU
Group:		Unspecified
License:	GPLv3+
URL:		https://www.gnu.org/software/hello/
Source:		https://ftp.gnu.org/gnu/%{name}/%{name}-%{version}.tar.gz

BuildRequires:	gettext


%description
The GNU Hello program produces a familiar, friendly greeting.

Yes, this is another implementation of the classic program that prints
"Hello, world!" when you run it.

However, unlike the minimal version often seen, GNU Hello processes its
argument list to modify its behavior, supports greetings in many languages,
and so on.

The primary purpose of GNU Hello is to demonstrate how to write other programs
that do these things; it serves as a model for GNU coding standards and
GNU maintainer practices.


%prep
# Unpacks the sources and applies patches...
%autosetup


%build
# Configures the source tree and builds it...
%configure
%make_build


%install
# Installs to the buildroot to for wrapping in a package...
%make_install
%find_lang %{name}
rm -f %{buildroot}/%{_infodir}/dir


%files -f %{name}.lang
%doc ChangeLog NEWS README TODO
%license COPYING AUTHORS THANKS
%{_bindir}/hello
%{_mandir}/man1/hello.1*
%{_infodir}/hello.info*


%changelog
* Fri Nov 14 00:00:00 UTC 2014 Ty Coon <tycoon@example.org> - 2.10-1
- Initial version of the package
----

Cum dicat #putant# ne.
Est in <<inline,reque>> homero principes, meis deleniti mediocrem ad has.
Altera atomorum his ex, has cu elitr melius propriae.
Eos suscipit scaevola at.

....
pom.xml
src/
  main/
    java/
      HelloWorld.java
  test/
    java/
      HelloWorldTest.java
....

Eu mea munere vituperata constituam.

[%autowidth]
|===
|Input | Output | Example

m|"foo\nbar"
l|foo
bar
a|
[,ruby]
----
puts "foo\nbar"
----
|===

Select menu:File[Open Project] to open the project in your IDE.
Per ea btn:[Cancel] inimicus.
Ferri kbd:[F11] tacimates constituam sed ex, eu mea munere vituperata kbd:[Ctrl,T] constituam.

.Sidebar Title
****
Platonem complectitur mediocritatem ea eos.
Ei nonumy deseruisse ius.
Mel id omnes verear.

Altera atomorum his ex, has cu elitr melius propriae.
Eos suscipit scaevola at.
****

[.rolename]
=== Liber recusabo

No sea, at invenire voluptaria mnesarchum has.
Ex nam suas nemore dignissim, vel apeirian democritum et.
At ornatus splendide sed, phaedrum omittantur usu an, vix an noster voluptatibus.

[upperalpha]
. potenti donec cubilia tincidunt
. etiam pulvinar inceptos velit quisque aptent himenaeos
. lacus volutpat semper porttitor aliquet ornare primis nulla enim

Natum facilisis theophrastus an duo.
No sea, at invenire voluptaria mnesarchum has.

[square]
* ultricies sociosqu tristique integer
* lacus volutpat semper porttitor aliquet ornare primis nulla enim
* etiam pulvinar inceptos velit quisque aptent himenaeos

Eu sed antiopam gloriatur.
Ea mea agam graeci philosophia.

* [ ] todo
* [x] done!

Vis veri graeci legimus ad.

sed::
splendide sed

mea::
agam graeci

Let's look at that another way.

[horizontal]
sed::
splendide sed

mea::
agam graeci

At ornatus splendide sed.

.Library dependencies
[#dependencies%autowidth%footer,stripes=hover]
|===
|Library |Version

|eslint
|^1.7.3

|eslint-config-gulp
|^2.0.0

|expect
|^1.20.2

|istanbul
|^0.4.3

|istanbul-coveralls
|^1.0.3

|jscs
|^2.3.5

h|Total
|6
|===

Cum dicat putant ne.
Est in reque homero principes, meis deleniti mediocrem ad has.
Altera atomorum his ex, has cu elitr melius propriae.
Eos suscipit scaevola at.

[TIP]
This oughta do it!

Cum dicat putant ne.
Est in reque homero principes, meis deleniti mediocrem ad has.
Altera atomorum his ex, has cu elitr melius propriae.
Eos suscipit scaevola at.

[NOTE]
====
You've been down _this_ road before.
====

Cum dicat putant ne.
Est in reque homero principes, meis deleniti mediocrem ad has.
Altera atomorum his ex, has cu elitr melius propriae.
Eos suscipit scaevola at.

[WARNING]
====
Watch out!
====

[CAUTION]
====
[#inline]#I wouldn't try that if I were you.#
====

[IMPORTANT]
====
Don't forget this step!
====

.Key Points to Remember
[TIP]
====
If you installed the CLI and the default site generator globally, you can upgrade both of them with the same command.

 $ npm i -g @antora/cli @antora/site-generator-default
====

Nominavi luptatum eos, an vim hinc philosophia intellegebat.
Eu mea inani iriure.

[discrete]
== Voluptua singulis

Cum dicat putant ne.
Est in reque homero principes, meis deleniti mediocrem ad has.
Ex nam suas nemore dignissim, vel apeirian democritum et.

.Antora is a multi-repo documentation site generator

Make the switch today!

[#english+中文]
== English + 中文

Altera atomorum his ex, has cu elitr melius propriae.
Eos suscipit scaevola at.

[,'Famous Person. Cum dicat putant ne.','Cum dicat putant ne. https://example.com[Famous Person Website]']
____
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.
Mauris eget leo nunc, nec tempus mi? Curabitur id nisl mi, ut vulputate urna.
Quisque porta facilisis tortor, vitae bibendum velit fringilla vitae! Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.
Mauris eget leo nunc, nec tempus mi? Curabitur id nisl mi, ut vulputate urna.
Quisque porta facilisis tortor, vitae bibendum velit fringilla vitae!
____

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.

[verse]
____
The fog comes
on little cat feet.
____

== DataTables

=== searchable

[.datatable.dt-search]
[%header,format=csv]
.Statistics per component
|===
include::examples/es.csv[]
|===

=== stylized

[.datatable.display%data-page-length="25"]
|===
|colA | colB | colC | colD

| yyy | 123 | zzz | 28%
| bbb | 242 | aaa | 42%
| ddd | 8874 | yyy | 99%
| ccc | 9 | ttt | 2%
| aaa | 987 | www | 18%
|===

== Fin

That's all, folks!
